好奇一問 如果搞9超市會點？

如果搞9完360 美心，之後搞9惠康 百佳 華潤會點？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

自己反省下

拉

咪撚癲

No

不如你解釋下點解要搞超市

樓主開post用下腦先